4000蚊苦主揮手區

幾時派畀我呀屌你老母

都市傳說

身邊總有聽講話收到四千蚊嘅人 點解我收唔到

唯有上街抗爭爭取四千蚊盡快派落袋

msg收撚左兩個月

2月尾交我都未收到

屌你就deadline啦

你知道我在等你嗎如果你真的在乎我...

dllm 我都未收到

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

佢落台都未收到

當初旨意佢救命嗰啲人 真係死得

我上幾個星期收到啦喎

已收

等呢個垃圾政府救真係死得

19號收到

派少少錢都搞咁耐

打手？

使唔使專登請人上網話自己收到錢呀

3月中收sms到依家
屌你老母波狗

唉on9999999 冇錢開飯啦就黎 又未出糧

打你老母

呢排成日見人話收到 日日都走去睇下有無4000蚊

都係無呀屌

3月頭收到sms到而家未收到錢

政府請咗好多打手 上網話自己收到錢囉

其實一蚊都冇派過

3月頭收 msg依家都冇收到錢

有排等

去政府總部等啦

要有一個解釋 陳茂波出嚟面對

SMS未收到,二月中到而家,吊!

2月中收到msg到依家都未收到錢

等緊救命

我都係...

收到了

同時間遞表，屋企人都收到得我未有

冇啊 冇啊

今日出金鐘時發現收到
帶住愉快嘅心情繼續圍尻正苦

唔咁做280萬人會暴動

屌我二月中收我fd遲我兩個月交都收左cls

$4000影都無呀，半年啦CLS

lm

+1

等派錢等到變苦主

3月9收到sms 話收到申請 就快四個月啦屌佢老母 幾撚時比啊

都就嚟7月 到底有無人收到錢
定係政府已經無人做緊嘢

成個政府都係空轉緊
得返問責局長嗰啲出嚟講下嘢咁樣
其餘部門一概返去都係喺度撚雀

同屋企人入同一個信箱 3份野 佢兩個收到錢 我未

幾時到我呀屌你老母

同屋企人一齊寄，得返我未收到錢

有冇人係129xxxxx收到錢

3月1收到msg到依家都未收到錢

同屋企人同一日交表,佢收到,我就等到2046,政府做慢到西

沒有四千蚊的第n 日

唔知有真普選先 定 收到4000蚊先

我交罰單可唔可以好似你咁慢呀

Me too 糧尾好撚煩

就黎搵收數佬收佢數

2月11號收sms，琴日終於收到
等左4個半月

想問下 會唔會收到通知啲錢入咗銀行 係咪一定要自己去銀行check先知

今日有筆4000蚊入左戶口

但係就咁寫autopay

唔係寫caring and sharing scheme

由777上任派到佢死撚埋都架派到

巴打咩冧巴,thx!!

same

074 有了, 3月中收到sms

總會有既
利申已收

樓上話收到嗰啲全部係政府打手

諗住搵一萬幾千請返幾個人話自己收到 博全香港人痴痴的等下去

2019-01-024-xxxx

樓主你咁講又陰謀論得濟喎,佢唔派咪唔撚派囉,洗撚揾打手轉移視線咩,佢要唔so你唔通你上去打佢咩

嘩...屌仲係024,我就真係就「嚟易死」!!

3月中收SMS
2019-01-113-####
今日已收

499？

係

未有 我都係2019-01-113

屌我都係
2月收sms

屌你老母我係你隔離袋025

留名 我都未有

苦..

我連sms都收唔到，email又唔覆，打俾佢又一堆錄音

隔離再隔離 027

我係2019-01-646-xxxx........
2020年都唔知派到未

3月尾收到sms到宜家都仲未收到錢。

29/5 收到

2019-01-105-xxxx

二月中入箱交表三月尾收到SMS，而家無消息

咁我4月應該真係可以等到佢落台

前兩日收到4000。

香港新都市傳說：人人收4千蚊

2019係年份，01係代表第一次申，xxx係區分代號，最尾4個字先至係排第幾

點解你會知嘅

屌啦咁 排8000幾

終於收到
2月1寄 3月5 sms

屌，重未有囉

星期六都返工過數

應該唔係咁分
我同我老母一齊交表
住一齊你所講既區號我有咩理由唔一樣

咁樣的話...第3組號碼會否是員工編號?而第4組號碼係佢既第幾份單?

尋日收到，2月1寄

045今朝收到

我等咗好耐啦屌你老母

3月13日有msg琴日收到:o)

琴日打咗電話上去問
佢話仲處理緊二月啲申請

真苦主

我都係苦主喎

201901129xxxx剛剛收到

一早就收到 不過呢個政府唔屌唔鬆化

3月13收到SMS 今日終於收到錢

拎唔足

我3月7號收到message 到依家都未有錢啊😭😭

冇4000蚊就堅決繼續發夢

164幾時先收到

巴打你嗰陣係幾多號收到sms

3月26號

收到喇

4月收sms
6月尾收到4000
轉個頭比埋澳門

14/3收到sms
依家仲未收到錢

2月8號收到sms
都仲未有

hi

我都係

4月17收到sms 唔知幾時有

msg都未收到呀

我3月29號收
其實係咪差唔多

竟然四月尾會收得最快

我都估唔到

認真羨慕

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

扲到反而仲大洗 去澳門推大細

要限制自己
不過我都想快啲拎到$4000

呢樣真

心理感覺 有嗰$4000
個人都會定啲

錢多會安樂

今日東方為市民呢$4000蚊怒屌中

屌, 快撚啲啦, 仆街

我3月1 SMS 都未有4000

唔知佢星期六開唔開，你試吓早上九點打過去
真係會有人聽問下都好

竟然係咁
ONCC!?

2月交 3月收SMS 到E家都未有真係垃圾到

佢期限前未夠18歲 所以攞唔到 我都想要四千蚊

我都想要四千蚊

Same 打過去問 佢哋話做緊二月份啲申請

同屋企人一齊交 二月尾收到msg
到今個禮拜頭我屋企人終於收到 但我就仲未有

received

等等到寂寞嘅夜深都未收到

4月收sms依家都未收到

msg先係 自膠

全家人係得我未收到

Check緊d 銀行户口
我係有日交卡數
見有筆錢3千幾自動轉帳入落户口先發現
之後過2-3日先有SMS話過咗數

想問下最遲有無話幾時deadline 一定收到

話就話九月
呢個政府信唔過

有冇人打過電話去問

有 琴日早上成功打通咗

三月六收 sms依加仲未有

我派咗8舊水

二月中交表，收唔到確認通知，跟住4月30日再交，都收唔到確認通知。
到電郵回覆確認左申請，會唔會重覆申請取消資格???????????
100-XXXX

我都無

你中頭獎都要四千蚊！

我家姐收到但我收唔到，喊出嚟

就快七月中
都仲未派

每日苦主

今日收到了

巴打 你係幾時收到確認sms

2月中收到sms 宜家都未有

我都未到手

有朋友416收sms都收到

2月尾交 仲未收到錢 垃圾政府

417收sms 但未收到錢

打去催催佢 就有

電話無人接聽...

個短訊除左確認其實仲有無用
之前電話壞左 依家無左個短訊

同我差唔多
無左銀行號

6月中見到有同我號碼接近既人收到錢 send個email問佢 點知差唔多成個月都未覆 琴日再send多封問佢點解未覆 跟住今日就收錢

利申：編號2019-01-050-3989

銀行號？
係咪佢短訊俾個編號？

唔係阿 我因為一d事取消左銀行帳戶
個政府電話又唔聽

2月1寄表，3月 7收msg 到今日仍然1蚊都未收到

2月中交表 4月2收到sms 今日收到4000